幾時有結果

好眼瞓

點撚完未

內華達仲係深夜,你早D訓啦